這是一個黃金時代

當足球有美欺丙朗
網球有費達拿拿度
羽毛球有林丹李宗偉
分別係幾項運動統治左起碼十年
甚至被人稱為球壇史上最強 沒有之一
彼此都係最強對手惺惺相惜
當然你可以話會有長江後浪推前浪
但試問我又點會捨得佢地